有無巴打讀工程？？

你地好man😣

我好想識你地😣

Gay

巴打讀緊？？

你就gay

巴打你係咪讀考古學

你無咁賤啦

你哋同班

我都未講

Yes

幫下我拖 好慘😭

知錯了